人生冇咩意義

活著本身就是意義的全部

可能為了將來的女友/老婆